琴日幫個大陸落黎ge學生補英文

條題目係dse d例題叫佢寫3個建議點樣幫新移民適應香港，改到去佢conclusion個到個陣，佢有一句寫
” If they (new immigrants) think Hong Kong is a better place, then the Hong Kong government should try their best to satisfy their expectation.”

大意就佢地揀得香港，政府就要滿足佢地ge期望

事後都有同佢討論，話俾佢聽移民有人幫係bonus唔係必然，香港幫到人係因為比較發達，但係出發點唔係要滿足你地ge expectation

攤大手板攞錢咩

又係支那

讚佢good point
鼓勵佢咁寫
等佢dse炒
咁譚仔咪可以永續囉

Without our (immigrants’) help, Hong Kong game overed.

Gov have the moral obligation to help the people in need

都唔知係咩心態，係咪d社工教佢申請呢樣又個樣援助，令佢地覺得咁幫法係應份

no china no hong kong. hong kong must give money to china people

satisfy 換 fullfil 喇

大陸落黎既學生英文真係廢D

樓主咁低賤要幫蝗補習